隻蜥蜴好撚勁

Ching坐咗幾耐

條片就7月15'今日都係7月17''
唔撚講以為條片出自你手咁WO

諗起當年跑online

條片3個月前見過

再up就當新片 仲咁撚惡
咁原片呢 你肯答人坐左幾耐未

CCTVB 都播左好次

樓主柒撚到

收皮啦
明珠台都播過好耐啦

條片都唔知幾多年
好似好耐以前fb睇

唔撚想睇你地嘈交

淨係想知點解個地方會有幾十條蛇咁撚恐怖

Rendering黎架

唔明
即係咩意思

連登班小學雞真係好 ON 9

人地想分享 咪 post 出嚟囉

總係有人未睇過下話 ?

屌你老母 , 你地睇過咪收嗲行埋一邊囉 , 駛唔撚駛屌人地呀 ?

痴撚柒線

意思係拍攝手法?
但點睇都唔止十條八條啦

反而想知做咩咁撚多蛇
咩事
我去個度 應該嚇到腳震

利申 好驚蛇

電腦特技啊屌你

一個 post 可引發幾多個罵戰

lata not today bitch

on9
你追左post睇下樓豬講咩先啦